死獌狗 隊波廢又唔認 對親班霸泊大巴 對親弱隊扮王者

韋斯咸與獌聯, 求共通點

總係有獌狗追住我黎咬